八號風球下仲有無巴士入機場？

本身諗住轉頭坐0530果班A車去機場，但依家天文台又話0530前會掛8號。

有無巴打知道，係咪8號波一上，所有巴士都停？定慢慢停？

如果個8號0530先上，咁我會唔會坐到0530部車？

唔該哂

8號波巴士唔開架啦

咁咪唯有call的
仲諗住博下有無機會坐到佢頭班
Btw 唔該哂

肯撚定冇人入啦 搵命搏咩

8號的士入機場, 禾味

焗住

廢鐵囉

機鐵

墳場就有